[日/中] 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼～記憶憧憬～ 記得捐信仰石呀

日服官網

台服官網

日版
Ios:

An:

Qoo App:

日版官方twitter :

亞版官方facebook :

算係有用既攻略網

新手教學連Q&A (好耐冇更新)

*亞洲版係官方直接營運

逢星期二7-8pm都有官方生放送

最新情報可以去官方twitter或者遊戲入面既news度睇

[/quote]

SOR 冇睇到1001

標題唔記得加返[17]

另外預告2團會大清洗，太多人連眷族戰都冇打過(啫係石都冇拎)
又冇捐信仰石，長遠落去唔係辦法。
所以下星期一之前貢獻度低過1000會踢

留名

仲諗住將男裝琉由+2變+4 (英証同黑石換)
而家唯+2拎唔到出去打奧它榮光，
要用舊聖誕琉，低好多傷

SL左勁多次 我屌

你呢隊可以打到15T 已經好撚勁
我都諗唔明你點打到

第8T 貓人放一次大
第12T 貓人聖貝放大 萬能減傷
第13T 基本上得返黑貓 貓人聖貝
14T 得返聖貝 普攻捱落去
11T個時聖貝上完12技buff已經無魔普攻

眷族有幾多分？
想轉會

以我所知12團都係500名內

2團今次我預320-350左右
主因係太多人冇打眷族戰

我而家個團有75

基本上個個都有打眷族戰實100名內

yes
冇定期清人咩？
定個個都唔打

1團有幾個死亡人口

好多冇打
加上有啲休閒，冇過到VH

之前輕輕清過一次，情況依舊

所以決定嚟個大清洗

第三關我VH 都係過唔到

最後嗰關vh係有啲難既，冇琉好難先過到

靠第二關VH 岩岩過到千8萬分就算 晒左好多體去試

今次榮光除左防封仲有冇野要防

鈍足,非必要

早知課金抽埋聖誕
聖誕男豬+4
莉莉+4
乳神+2(有2粒萬突)

今鋪生生性性無死人

3星竟然唔升+5

有得升既話 你估我唔想升咩

冇其他4星?
得+3不如用返其他

都係個句 有既話 我唔洗落3星啦

可以落0突聖乳神 但得莉莉同聖貝食到加成

乜淨係落聖女真係夠回？

有減力加物耐咪夠

頭先眷族戰 派左啲3星卷 抽中3星美神
岩岩好5突

感動‼️

換左堆魔攻打 唔夠魔出技搞到儲唔到4下大

你有 麗人就夠做 當然要防具升滿

百合真係好撚雞 專武冇爆好撚難玩

上面兩個分都2878萬
我以為係同一張圖

得15爆真係弱啲

其實唔出技都得，你肯定係中間有一下冇攻擊到

竟然係咁 可能死2星果時冇出技

所以個個都係用櫻花

佢高我少少

得千7萬等住踢出5外
最後一下必殺已經秒曬咁濟

SL 博佢格擋

第15T 無希兒係咪一定 儲唔齊4下必殺？

無比人封 除左
送死櫻花都有出到技
會唔會係
黑貓同莉莉放1技 唔會加？

只要有行動就會加，不論出技/普攻

冇希兒嘅情況下，
要4個人行動足晒14turn（14*4）
先可以喺第15turn出四下必殺技

我頭先諗到 就係我中途出過一次必殺

但係我有個問題
就係我黑貓火貝貓人莉莉
兩魔攻打手一補 垃圾
必殺應該點放好
等15T 一次放晒4C
定係分開兩次 比火貝或者貓人？

中途出過必殺15turn就唔會夠出4下

問題就黎啦
2c 貓加貝 1c 貝
3c 貓加貝加莉莉
4c (呢個前題係15T無死人加儲齊）

你可以自己試下，我點都係用4下必殺

最慘係有時仲有吧爆擊阿 穿透阿
真係好鬼難計
之但係 4combo 傷害加成係幾多？
有無人知？

我自己打巨人貝4突打到45萬

爆穿成日都要SL架啦 仲未計有時boss會爆死你
唔洗計 點都係4combo
除非你1打手 3輔助

試緊5突貓 3突男琉 4突聖琉 莉莉睇下碌唔碌到去第15T先

同一隊野 4c 仲低分過 2加1

SL左成個下就
4c
聖貝39萬
貓人weak左36萬
夢夢weak左9萬

明明隊野一樣咁滯
但差600萬分

+5Assist個差距

夏克緹真係好屈

未玩過隻GAME ,如果現在入坑唔課金,係咪冇可能追到大家玩既進度?
我見呢隻GAME既POST 都維持左好耐,隻GAME應該都玩得下

你唔追求排名，唔課金都玩到。
普通打下活動玩下故事追到進度只係時間問題，睇你有冇咁嘅心情去玩

咁唔課金當然比唔上人地玩咗成年嘅成果，
但想要有返咁上下成績（猛者1/榮光5000內）完全唔難

最多啱啱玩個陣要衝活動加主線，之後你唔肝嘅話可以當養生game慢慢玩

咁大家係玩緊日版? 活動應該日本行先?

日服定台服都有人玩，但應該日服佔多數

日台同步
日服多人啲
台服有中文劇情睇，開咗一個月左右

活動依家係同步，但台服出左無耐所以有D野係無。

估唔到都係捱唔過今年

咩事

我9UP

維護既,仲諗住解埋日任

開返ser入到去彈左個框出黎但係冇睇到就禁走左
有冇人知道講咩

好似淨係講 維護only

我見佢FB話有新功能
咩黎

好似話係一鍵換裝 不過係20號定21號更新先有

台伏上次戰爭遊戲獎勵是咪仲未出

即日已經派左啦

派得仲快過日服

我都記得好似係1日內
排得太快搞到我都唔肯定佢係唔係另一個活動

日服公會戰做乜派多次？

計錯數再派過

3星卷 全收皮

但係16張加埋都冇隻4星

i know that feel bro

You are not alone

佛心公司

✨✨ #オラジオZ で大忘年会への意気込み/応援コメントを募集します✨✨

幸運迷宮都市の抽選会も同時開催される「オラジオZ 大忘年会」は12/21(金) 20:00〜♪
#ダンメモ

▼番組URLはこちら

帶隻團長入去送死想開個暴擊
一半機率係佢未開就比奧它殺死
另一半係比奧它封左我主力
sl直到永遠
阿門

冇防封咩，我得隻3星全體75%都冇乜點封過
2星隻突爆應該都差唔多

就係75都仲可以場場封鳩我先好野

主力咪裝個100%防封飾品,如果整到
e關我放棄一隻,換隻格雷斯臨尾放根性必殺頂到15t
家下仲係2千幾

我係台服先開始玩，請問打榮光要點配搭才可嵩打高傷害？？

現在我咁出

呢一次榮光要魔先會高分，冇就盡力算啦

換0突百合入去有冇用？

邊隻百合？換走mikasa 理論上係會高啲

有得買assist 特別box啦

有呢兩隻

新手上路,下載左,無限首抽,抽到隻劍姬
之後應該點玩落去? 我見好多聖誕池,抽邊個好?

我建議pass
留石等正月

支援者禮包
應唔應該揀兩張吟遊
目前突2 可以能埋萬突加5
不過好似作用不大
因為戰爭遊戲卡住係猛1

定係伯爵 / 溫泉命/ -15%魔耐（用緊3星洛基 不過無突滿）

呢幾張雖然無乜太作為 但係可以拎黎打眷族戰 同埋榮光

自選卷最高

本來我都有諗過換佢
之但係依家0突 就算兩張都換 都係加2 等埋正月証火都換萬突都係加3

不如換啲 自己無既 就算0突都有用既角色
最後換左溫泉命同伯爵希兒

2張11連食白果 必中中黑石

我都係

我而家對D4星卷0期望 希望佢出多D禮包算

你有冇高突魔攻角先
有嘅話上面嗰隻有用
冇嘅就是但啦

即係是但

都係對媽媽好玩啲

劍姬

開電腦執下相先

唔知邊隻係support呢

無琉無女神
得劍姬抽唔落手

送4星團長?
1月4開公會戰

勞爾隊玩撚哂了
隻黑妹跟本係麗人上位角#

ios出左更新,但要留意預留番2.5GB位

唔撚使玩啦 乜防都加哂 打人又痛 痴撚線game

防哂兩邊仲加埋耐久

上次魔攻隊追撚住勞爾黎打
今次輪到魔攻隊仆街
仲有隻加%20反擊SUP 邊有得死

更新都要2.5GB,再追加下載資料5x+8xxMB
大家搵定wifi

新月池 pass 揮手區

艾絲都唔抽

連埋榮光有6千4石 準備抽好抽滿

無償石得個8百 加埋榮光都係千幾
頂晒 黎多次戰爭 都係2千石鬆啲
要突滿有難度

有無老屎忽教路邊個pool抵抽啲

輪唱百合正式收皮
樁減爆加反擊
妹妹加雙防加耐加敏

我唔想課金呀

如果新春兩池比既話
艾絲個池會好啲

劍姬百合黑肉妹都好靚

點解既？
黑妹同椿又好似好勁咁

點睇都黑姐同艾絲勁啲
黑妹同椿磨隊岩用啲

劍姬PVP角 你有百合BUFF角同聖誕乳神=抽得過
黑姐榮光/眷族戰角 呢隻要試過先知
百合同聖誕兔兵長一樣 眷放戰用 不過有40%減速有小小PVP潛力
黑妹你配到減傷隊 100%係PVP毒瘤黎
ASSIST 椿就配莉莉 新年黑妹20%反擊
魔劍佬就PVP用

你無課就揀黎抽 睇你想玩咩活動

Thanks巴打

黑肉姐 自帶伯爵希兒buff 加單體 榮光應該幾好用

我有聖貝莉莉聖乳
咁我all in 艾絲啦
Thanks巴打

新春黑肉妹加聖誕莉莉 仆街pvp組合

加埋椿支援 萬能者 反撚死你

黑姐我唔肯定係因為唔知點配隊
風隊 可以用男琉
水隊 自帶回血BUFF同水屬BUFF
黑姐自己冇魔BUFF 要迫住帶莉莉 但係又要帶減力/減魔角
D傷會低一截 我唔敢話好撚勁 但係出得新角應該唔會廢得去邊

黑肉姐光屬 跟光媽媽會好啲？

黑姐自帶減光耐洗乜帶媽媽
梗係帶莉莉回血

如果黑肉姐 搵人帶伯爵希兒 條必殺bar 咪儲得好撚快

呢度又講得好吸引
我又有萬能同莉莉
頂 好忐忑

要抽就要抽到5突最好
如果唔係既話 不如慳返啲石
不過今次個池唔係期間限定

唔係期間限定？

原來唔係限定角
日服戰爭係強攻隊勁啲定磨隊勁啲？

巴哈啲人話 會加入做一般角？
好似係 未去証實

咁唔使急啦

淨係抽有賞算

課有償 同埋保底第一次？

而家唔抽幾時先抽得滿

課得有償緊係要抽到突滿 集郵嘅話抽無償咪算，突1突2真係浪費曬啲石

所以都係pass

有償起碼必中你要啲乜
無償分分鍾抽4000石都未必中你要既野

原來唔係期間限定
今次最想抽百合

我反而最唔想中百合
抽過黑妹 戰略用下好過

開圖鑑先係真正既目標
隻隻都一開波要抽到5突既唔使玩啦 又唔係課長

i
台服做乜鳩

通告有講
主要係話為先前活動遲派石而道歉，
同埋之後會有其他語言嘅生放送

新手入坑有冇咩建議

百合係邊張

應該係蕾菲亞

衝關等抽劍姬池
起碼兩隻都係打手

因為蕾菲亞想同劍姬搞百合

update完之後同cp30嘅人講野就變左咁，咁係有加定冇加

想問下新手任務使唔使做哂?
我見佢後面啲任務要升貝爾到6星同突一次好似好難咁

痴撚線 暫時4次11連得2隻魔劍佬 唔想抽男人呀

嘩冇得頂，7次11連4張魔劍 冇囡囡

點玩呀，抽完10次 突0劍姬 突3魔劍佬 冇出黑肉

免費團長又幾型 5突物攻打手 爽

好似好伏
利申：未抽

二星券中佢

勁伏
比我抽到突2 突3我都會課有償抽埋佢呀，劍姬突0 黑肉直頭冇影叫我點課得落手

有償一抽入魂抽多幾隻

又唔係限角，怕啲乜

新池抽唔滿等大池慢慢抽滿 靠虹之輝石 一早用曬

抽哂保底一隻黑妹都冇, 想用輝石都冇得用

你唔係打rank急乜鬼，慢慢黎啦

全有賞抽加埋係4600石

十次

連埋個assis box 4packs都唔夠買哂

4000石先岩岩好五突艾絲
仲要一隻韋爾夫都冇

5突仲唔滿足

魔劍佬有用但唔係必要
但係5突艾絲勁到癲 仲想點

因為諗住起碼4000石有十隻四星

你發緊夢？

11抽黑妹pool 三隻+3 想點

你想點就真

11抽中12隻仲想點呀

我就寧願去抽特選池

有償

啱啱落街課左一單 今次冇英雄試練

今次送隻團長比起黑貓同艾倫差左D

功能角喎

可以當弱化版安琪咁用

戰爭遊戲一按睇對方咩隊就force close
Android, 台版

比起黑貓得一招減傷，%又低過佢
比起艾倫又冇力
唯一可取係減魔力，不過我有隻+1娜扎
係唔夠高突

日版iOS same

你要知道唔係個個有琉同白刃

我唔理解呢隻野個定位
之前先送完黑貓今次又唔係話送隻減魔係減晒魔同力

黑貓=窮人版麗人
團長=破產版琉/白刃

破產版
btw拎佢同琉比差太多，團長太低敏
同白刃比最啱，啲技都似

其實送都唔錯阿
淨係5突已經屌打你加 1 加2 既男裝琉 /白刃啦

原來妹妹反擊會全體延長buff一回合

佢就寫明成長值上升既buff 既
不過唔知包唔包埋 耐性 個啲

好撚有潛力 佢有招100%訓 仲要係必後手出
即係有COUNTER就3T會出到

我覺得榮光都可以試一試
好彩嘅話隨時上一次buff就唔洗再上

榮光4T 會消哂你D BUFF

黑肉妹有保留係因為佢延長buff 所謂既成長值buff 係乜姐

啱啱試咗少少
呢堆buff係得莉莉招回血延長唔到

係喎

而家生放送啲圖同字有中文韓文

又淨係中五獎

連4等獎都冇份

台服中一個四等

有1個3等 夠了

抽哂了 爆死GG

中左3等獎用哂啲運

6個5獎
中左呢個
都算係咁

又係得5獎

派左獎勵?

唔講唔知有戰爭遊戲同免費1抽

twitter好似有345等獎，最尾個number,自己對掛

得5獎同6獎

係度派緊 有人收到

ME 2

不過日版有3獎

得閒去掘下CP石 11LV 拎到25石 13LV拎30
啱啱升哂全部角到11LV 掘左2000石

全部都16lv以上

咁癲 我啱啱先發現原來CP可以拎咁多石

每個月都用白石換哂啲禮物黎升野

可惜抽親都唔中好野

拎黎換武器石好D 好撚唔夠

正 我隻燈神突4

台服派咗

我都係突4，我差啲就用萬突突埋佢
個特大褔袋有限定萬突

冇用我隻聖誕服乳神突0

個福袋有冇講幾時出

我諗住用嚟突馴鹿乳神
本身突2，如果買埋褔袋有三粒萬突車落去就5突
仲有冒險者萬突可以突埋MIKASA

得圖咋

日服都派左

個免費得一抽咁小家都唔知做乜

有一抽必中三星仲想點

台服係咪可以抽貝爾池?

你都幾貪心，日日有免費一抽都話人小家

屌 我唔想再中黑石啦

咁人地每日10連果d係乜

咁你咪唔好玩囉，又唔係fgo咁派騎石
有得抽下咪算，仲嫌三嫌四

真係好L非洲人，9抽真係得1,4,7各一隻保底4星

巴哈見到

得個4獎

我得五獎咋

歡迎黎到劍姬戰爭 有咩係劍姬秒唔到

魔攻隊太屈 又要比物攻上返黎

on9 隨便炸成萬 真係你玩埋我個份

一招秒哂 對面全部滿突

較咩野重視？

呢兩個pool咩強度？
有無op角色？

琉弱化 莉莉上buff 其他全攻

唔使恨喇 非洲人同窮撚乖乖地留係猛一啦

種矮人千草正月兔 都仲係勁 但唔建議抽

點解唔建議抽既

我無琉 聖貝莉莉萬能艾絲有無得諗

新>>>>>>>>>>>>>>>>>>>舊

Thanks

劇場版？

如果百合淨係突1 有無得諗

琉唔緊要 最緊要係隻百合

唔上百合 你隻劍姬有咩用 我求其搵隻都得啦

百合上去放完buff 等死

有D想拆左團長嘅羈絆

速攻減魔耐真心屈機

得白石架咋

夠啦 劍姬一下秒天秒地 怕咩

點set都set唔到佢淨係出果招

百合唔係應該弱化重視咩

梗係全體攻擊啦..
全體攻係放你AOE最痛個招
你用弱化 第1RD打唔死人 第2RD有時會走左去上BUFF架

冇抽劍姬
抽左妹妹個pool 得突2
我發覺我需要萬能者

比邊個

新角用完突5就值得
你暫時情況唔好用，儲多幾粒留下次

有無人覺得黑肉妹招反擊好有問題
屬性加成 都會延長
說好的能力值buff呢

諗住抽下保底中兩姊妹,全miss

依家好似冇哂人用超凡夫

其實仲用得 不過打劍姬都係46到
同埋超凡夫好撚哂時間 劍姬下下2T搞掂
超凡夫場場都3-5T

超凡夫唔洗咁耐呀一下清一次場喎

正路超凡夫1T上BUFF配麗人 2T放AOE食9成物攻隊
1T放AOE個D特化型比D 3刀隊當菜咁切
有時2T爆唔死 後備上魔盾 有時又GUARD下
真係好哂時間
我用劍姬打到二千幾分 未試過有隊第1RD可以唔死4隻

依家仲用麗人？唔轉用黑肉妹？

你1T要放AOE就一定要帶萬能者
咁你就唔可以帶琉/妹妹 咁樣同叫人秒你有咩分別

妹妹/琉/萬能者/超凡夫？咁組唔得？係冇魔攻buff，應該都夠力秒呀

難D 陣間我試下 反正我有

咁組係破唔到第一回合魔攻盾，個弱點都幾明顯

正月劍姬真係毀天滅地，打到2400分，3突可以爆到8千出黎

而家都係得3刀隊同異常隊有得打 其他魔攻收哂皮

3刀隊冇得打呀，用黑貓放前就收皮

我改左做咁樣
點解未試過打到8000

Assis魔力都少一大截啦，仲有我武器係整到最高魔力

而家23星卷係咪已經可以抽到正月英

3星美神 +5 魔力+30%
應該可以打多好多 仲有武 350攻雙爆30魔

NO 過幾個月先入卡池的

會有公告？

應該唔會有 好似係跟自選角

想問下抽唔抽聖誕/新春池, 定留石等之後好?

打到50難度啲關開始有啲吃力, 隻莉莉好易死

突滿4星魔力個stat都係返到，我就唔會用返3星浪費個assis位

你升爆d團長先 你只係太低lv
打多d恩惠同經驗關 先慢慢打活動 反正大把時間

我有試過 魔攻係高小小 不過得單體同埋其他數值都輸哂
不過最大問題係佢冇4星+5

依招打戰爭遊戲唔得，係衝眷族活動拎傷害分先有用

而家個新春艾絲池好勁 你覺得難打 因為太低lv

除左抽返同一隻之外仲有冇方法可以突破, 英裝貝爾同煌風劍姬個池好似冇左

有冇人知我iphone8一開Game 禁個tap to start之後, 佢load左一陣就彈app係咩事

你將啲角升哂做60應該就夠打，當然裝埋防具

試下熄機再開過

都係唔work

我啱啱開日服都試過，你有冇ac id同引繼碼，試下搵官方問下

有呀, 試下先 thx

魔法耐性減少係唔係最多得兩個

係
被動 主動各一

萬能者，妹妹，擋魔傷艾莉娜sup
頂唔頂到新劍姬？定要加多隻琉 ？

就算落埋琉,都係頂到第一下都頂唔到第二下

攻擊勁過防禦咁多嘅咩
仲以為55波

你就算頂到 你都打唔死佢 同等死冇分別

擺1-2隻打手有冇可能打得贏？

全物攻夠贏啦

始終都係還原基本步 鬥大力

係 的確你鬥大力

3刀隊頂到第一回合就應該贏

好似計埋其他耐性
係咪有BUG

真係有bug 等賠石

抽左4000石

上年就琉，今年艾絲

我全抽 準備拎10000石

笑撚死台版直接放美版個公告上黎

聖誕節黎出事，邊有人搞

冇抽艾絲個pool有冇得賠
我抽左3個有償10次妹妹

只要你個池可以抽到艾絲就有得賠
即係你用有償石個D都有

上年呢個時間咪琉池囉 一年一次
野澤P又要道歉

聖誕咀咒

今晚真係笑撚住訓 聖誕節快樂

10次11連突0劍姬，課埋有償突1
營運又送聖誕禮物想比多次機會我突滿佢

無抽依家抽趕唔趕得切

唔得啦 冇寫時間 但係一定係公告前

未出糧課唔到一萬石抽

抽哂劍姬池/3張卷/有償全角同有償劍姬，唔知係咪會回水

記得以後一開波就抽夠8000石

有償全部400石 你抽妹妹百合有償都有得回水

你抽哂全部池咩戰績?

劍姬3突/黑肉姐5突/不冷0突/黑肉妹3突/百合2突/樁1突
有償係抽左全角同劍姬/3張卷/劍姬池十下/百合池1下

你就發達啦 黑肉5突
我劍5/黑姐1/不冷2
黑妹5/百合5/椿2
最想要個隻椿同黑姐反而冇滿

同埋百合好撚廢 唔知有咩用 打眷族實比火貝屈機

用突石囉，普角突石應該有好多呀
劍姬我應該都會用突石突滿佢

有冇人打唔到戰爭遊戲，入到去話結束左

我全部突石都洗撚哂

百合把武如果有雙爆應該差唔幾呀

唔係掛

公告有講停左

我覺得巨人貝先最屈機

是咪日服先有

全部都有

原來放左喺系統異常
我仲以為通知default嗰頁係全部通知都有得睇添

Regarding this issue, as a apology, we will be distributing 400 虹水晶 to everyone who used the corresponding gacha events from 12/21(Fri) 11:00 (JST) up until this notice has been posted at a later date.

咁是咪姐係
每一個pool計
每抽一次400

定是咁多個pool只要有抽過唔理幾多次都係得400

點先有咁多 我都好想要

個戰爭遊戲係咪壞咗

艾絲出問題,終止左
唔洗再入

（馬後炮）我都覺得有問題㗎啦，我隻突1艾絲可以爆成三千幾四千 大力過我隻5突巨人貝

上年琉又係咁，招中威力技打二千幾

btw我未課金抽得1600石

根據上年經驗，你抽咗幾多石就賠幾多石
僅限艾絲pool、所有課金pool、
新春11連（600石pack)。

如果你All-in百合pool就...

雖然公告寫抽過以上幾個pool就賠400石，
但日本仔肯定炎上

睇公告唔似唔會賠晒啲石啵 就算你無bug 又咪成班人去抽正月艾絲（本身都夠大力）
唔似上次聖誕琉？

賠晒就fatfat啦

同上年情況真係差唔多 照上年咁賠真係唔出奇

其實同上年個情況好似
上年係琉招技有問題，額外食多50%魔力，戰爭遊戲一出技就秒4隻
之後就所有人一窩蜂抽爆琉

今年都一樣，只不過主角變咗艾絲
同樣招技有問題、同樣又撞正戰爭遊戲

上年琉又係戰爭遊戲打得太大力，之後話有bug，今次其實差唔幾，不過停戰爭遊戲賠得400石真係太少，我點都英3咁都750石啦

營運上次瀨過一次野 我覺得會醒左唔會賠晒

呢個真 隨便猛1都700石

係
上年本身都係賠400石
俾人炎上到賠足

但係艾絲未發現bug 啲人為左雙減魔耐已經一百%傷
已經一窩蜂去抽
加上 上次瀨過一次野
同埋依家唔止淨係得日服
台 韓 國際服 同時賠晒 我覺得無乜可能
純粹討論 營運未必賠足咁解

營運抽幾多賠幾多真係幾傷 唔知會唔會變成聖誕禮物呢

其他唔敢講 Wfs 放心啦

我覺得佢唔賠暴動都似

台服真係有人為左賠石 all in 去抽池
如果賠唔足真係會笑鳩佢地
食花生mode
本身都無乜石 抽左兩次保底only

出咗公告先抽咁癲?
一定係出公告前抽先賠

因為台服公告同日服公告時間有出入 好似係
我睇巴哈個邊真係有人咁做

我覺得會世界大戰
all in 唔賠足就屌營運做乜唔賠足
抽得少 無抽就會屌做乜要賠足（魚蛋論

小二兩斤花生

好小人2邊玩 同埋會玩得日服 台服好小會課
所以其實唔會多得去邊

我兩邊都有玩，台服用黎睇故事，日服先課金

台服分身hea玩咁囉

兩次聖誕都無抽到

呢次正月黎

總之兩次送大禮都無我份啦

我都冇抽到

都未知會唔會咁派

就咁退400 都賺左既
差左賠唔賠足咁解

係

賠足就好

用咗萬突突劍姬咁點計

正路就唔會回收張卡既
重點應該係 好難賠足 上年就話得日服
依家日台韓國際
4個服都賠足既話好撚大件事

唔好撚賠足tim阿

佢唔賠仲大件事
個個棄game佢食得屎

我唔覺得佢唔賠足啲人就棄game啦
跟本受害人就無乜
啲人本身係咪都抽既

要走咪走,課長照留係度
真係靠你班金字塔底層撐咩

應該就唔會賠足啦
本身強度都好夠

其實賠足最多都係啲員工聖誕冇得分紅 隻game出新角出得咁密，又唔係每逢過節先有新角，賺少一次對營運嚟講真係唔入肉
如果本身夠勁就唔賠足，咁上年都唔會賠啦，上年冰隊都威咗咁耐

如果係賠足就好 我幾乎抽足晒有償同無償

艾絲講真早幾星期出圖嗰時已經好多人叫春話要抽 真係唔勁都大把人衝去抽
不過戰爭遊戲得400石少左啲囉

戰爭遊戲最少賠700啦

其實戰爭不嬲都係賠石加再開架啦
又唔係未試過 即係有一個禮拜榮光同戰爭一齊開

咁又ok喎

其實課金pool 賠足係咪確定左

營運放假到幾時

呢幾日冇假放架啦
再黎就月尾又放長假

請問一下勇氣的琥珀點拎

好悶呀冇嘢打

免費抽有冇人中過4星

有啊 但無撚用

1月4號先開返戰爭遊戲 成間公司放假十幾日放生隻game

想個怪物祭點解我做晒佢啲條件都剩係拎到A

知

佢個條件只會令你的拎多d分
你拎得高分 可以一個條件都唔做

通常都係打得太快拎唔到S

咁係咪要好似榮光咁一野爆死佢刷多啲傷？

我想問個勇氣的琥珀喺邊度打返嚟

自己睇佢點計分

[日/中] 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼～記憶憧憬～ 記得捐信仰石呀

thx

Thx

GG啦 今次賠400咋

我最期待的畫面出現了.jpg

嘩，下期榮光同戰爭遊戲排名鑽石大幅增加

佢戰爭同榮光都推多左個禮拜
DOUBLE返都係多小小姐

屌 原來多1個DOUBLE 即係冇撚多個

真係陪得咁少？
好似見佢公告寫咩日程待定嘅

用咗google翻譯，好似係講緊個app要係store update嘅日期待定

中文版公告

有冇人炎上

好似有啲機會
進長情況再次通知？

已經賠左 慳返啖氣啦
不過都幾多日本仔係TWITTER屌9WFS
不過暫時只係見到有1個課長話想退

唔好諗喇，400+400+榮光戰爭雙倍當賠完㗎喇

好狗

狗乜?

其實今次咪同上年一撚樣
上年中威力 打出黎就強威力 搞到個個狗衝哂去抽
今年劍姬食埋其他DEBUFF增傷
上年真係啱啱開GAME想長搞落去所以全賠 同埋真係佛心公司
今年賠咁少又唔可以話過份 同上年有咁大對比 係失望囉

野澤P下次生放最少露出胸部道歉先收貨啦

咁講啦
問心個句
就算唔係有bug 都係狗衝咁去抽嫁啦
只不過上年賠足令到你地有個假像今年都會照賠？
今年4服全賠 我唔覺有咁既可能性

會唔會賠 同 應唔應該賠就2回事
按道理黎講 個情況同上年係一撚樣
台服受影響應該好撚小 因為好小降耐性DEBUFF 亦都好小人用
日服就肯定因為強度黎抽
起碼我係中撚左BUG都唔知 因為我本來就係用開情人節希兒
以為自己隻劍姬打過萬係正常 到停戰爭前個幾個鍾我先知中左BUG
戰爭50 我諗最小有30隻劍姬 隻隻都秒殺
如果冇左個BUG D傷差三千四千 我諗應該會仲多人出黎嘈

不過賠唔賠足我都照玩架啦 課得唔多不過玩得耐平時又咁佛邊捨得棄

又或者咁睇
本身睇技能描述減魔耐 加100%傷已經大把人去抽佢
係咪先？？

另外你唔知中左bug 咁高傷 咁你應該係受益者
唔係受害者？

有人本身都有測試過無落其他減屬耐既debuff 去測試依然傷害爆炸？

究竟你真係受害者阿
定係借題發揮想R石
我諗等你自己先知

btw 唔係想引起罵戰
只係由一開始發現有 bug 既時候
我就覺得係唔會賠足既
賠足 會係bonus
唔貼足亦都係道理

你假設人地點諗點諗真係冇咩說服力
事實上上次戰爭頭50過大半都劍姬 而且打出黎都係傷害都係高
前50已經係2邊劍姬鬥快 邊面出招邊面贏 個個上聖火乳神鬥快
事實就係咁 R石你理得人 台服個邊就一撚定係R
台服個邊跟本9成人都唔知隻劍姬咁大力
個個先打得2000-4000 邊同日服呢邊7000起跳
照你咁講法
咁上次琉出包單野 你都可以話你都預佢中威力
佢打強威力應該係受益者唔洗賠

琉同艾絲
分別唔係本身啲人見到艾絲技已經抽爆
同琉見到人地咁大力先去抽既分別咩？
我自己玩日服我都見堆成到正月艾絲
不過我可能無你感受咁深啦
都未打上英3 未影響到我

其實係失望多過嬲
同一單野 個處事手法變左好多
同埋D CAP水福袋越出越多<-----非洲人救星
個D限突越出越小變左絆 迫你抽

係呀..我本身都係抽爆 理撚得佢有冇BUG
但係結果就係中左BUG 個動機係咩跟本唔重要
日服啱啱停戰爭 台服未停個陣 一堆人ALLIN哂TIM
不過賭得就預有贏有輸架啦 輸左一係退坑 一係照玩囉

咪就係好多人老鳳以為今次實無死咁all in 啲石囉
自己沖埋去做受害者都唔知為乜
我都有抽 不個有償同保底開下圖鑑咁囉
賠唔賠足根本對我wfc

出福袋cap 水都好過啲禮包
中埋啲唔想要既野

其實你唔可以排除有人真係因為見人打咁多走去抽爆。不過我最不滿係停戰爭遊戲賠得400石，仲要延哂活動，講話雙倍石其實冇鳩用，打到返黎都過左正月pool冇得抽，想抽就一定要課金，勁狗

諗諗下都係唔對路 即係你唔抽打下次戰爭榮光 隨時低一級冇200石

事實都真係咁，屈鳩你課金抽

戰爭我諗無乜大影響
係榮光姐
下期榮光媽媽實難打好多
對於我黎講

唔係衝英3英2應該冇乜影響，榮光睇落都係黑肉姐威，不過唔知點組好

黑肉姐 加必殺既話 應該可以出多兩次？
用埋伯爵希兒唔知會點

以為處理手法會一樣
點知唔同左

當你由一個服變成4個服既時候
要賠足4個服既石
我諗唔係無花紅咁簡單

WFS 直營都算
美服個邊仲有代理先麻鳩煩

應該突爆劍姬定妹妹妹

劍姬
妹妹暫時未諗到可以點用

妹妹其實好萬用喎

我揀妹妹

係就係好實用 只不過 唔知點砌落隊姐
我都有加3

正月百合有無料到
頂佢個肺抽到+4 我想要另外果兩隻啊屌

仲以為開左榮光 仲打左場

普通 聖貝勁d

今次就真係仆街啦 囉去換電咩撚野都冇哂

冇課金紀錄咩

依到好彩搞得到 有隻可能要等1星期,有新機係好.但我更想打到機..

慘，新年前搞唔到就1星期後見

聖誕男主係贏武器咋

聖貝大絕有魔力上升都差好遠啦

人地隻隻GAME都送咁撚多野
地城淨係出個福袋 去含柒啦

連活動都冇個 真係痴鳩線

仲要戰爭榮光乜都停晒

唉 福袋又要買
又冇活動
錢就識呃

屌你老味 其他GAME每日免費10連
D音GAME 直接送衫唔洗你抽
你老味地城真係

可能賣完福袋執笠

係都唔出奇

咁仲買唔買好

出個福袋當活動

今次唔買 上次bug完一直咁耐都冇活動，新年冇嘢送淨係出福袋吸水，11連必4星券根本98%廢物

但有兩粒突破石

搞到咁我都課唔落手

呢6隻野好似得千草有D睇頭
不過都係抽唔落手

舊卡緊係唔好抽

原來係舊卡，唔怪之得

除左 你要玩PVP變態異常隊 基本上唔會抽
強度係夠不過冇咩理由抽舊角

隻隻都好似唔係好勁咁 睇怕可以skip

港澳台ser有冇連登公會？

掙扎緊福袋買唔買好
有冇人知果啲萬突係咪冇使用期限？

如果月中又出禮包點買落手

連個活動都係上年活動

一早講到明話復刻都可以咁多聲氣

買
無限

再買

完全冇課金意欲

純粹新正月太早開 令到你地有種假像 無新活動咁樣姐

開左pvp同眷族中戰

隻game係咪收收地皮 點解可以2日0回覆

驚閪咩 最霉個陣個post沉左勁耐 仲要開新post先掂
之前個排開台服+新眷族活動先多返d人
成個禮拜冇活動 梗係冇野講
本身個post已經勁小人
開眷族諗住連20個人都冇

好頹
冇新野
福袋又廢

不流都話廢

打得得812萬

係咪我太廢
Very hard打唔贏

要火/光隊打
怕死帶補血

一早開哂就話有新野
福袋限角突石再3張卷又話廢

點知最後仲要開個2團

主要係佢bug完劍姬 終止咗戰爭遊戲之後唔知點解要隔咁耐先開返，副本活動好快刷完，正常戰爭榮光冇間斷咁去，都叫每日有啲嘢做

仲有佢聖誕新年新角/活動提早出，正日就復刻舊活動其實都怪怪地，調轉次序感覺可能好少少

試左光百合垃圾 繼續用聖誕貝就得

日本放新年假放到7號喎老細

有冇試埋劍姬？

劍姬試都唔洗試啦 冇魔力上升 大得30%加成

又要打咩

眷族+PVP

個bug 21號公佈喇喎，21號一直放到7號咁開心

24號晚先出正式出公告喎，21號係講顯示異常唔係劍姬招技bug喎

專登google下，日本12月25-30號都冇假期 不過是但啦，不嬲都係休閒fans向game

佢搞得個program仲要比apple google批，邊可能做得切，佢嗰晚出公告其實都預左新年後先搞掂
我查到日本有個年末長假28放到7號 原來咁爽皮

812萬係3T?
點樣組先打到 ？

眷族戰係魔傷定物傷黎？
帶黑貓有冇用

821了，4T（252%）
都係靠聖誕貝打

今次易打過上次好多

點解我都係4T得728

有冇落齊debuff呀
我嗰隻得4突，冇理由低過我

我用呢隊打 728萬
用多啲debuff會高分啲架咩

Debuff加大必殺傷害咪多分

無注意到 我再試下先
Thanks

光屬都冇乜勁,隨心打幾場算

黑姐高分過聖貝

我打728果鋪無出到超必

聖貝暫時870萬，最高應該都係880-890萬到掛

貼黎睇下

唔用正月劍姬

巨人劍姬加全體傷15%/阿絲菲減20%魔耐，兩個加埋會大力啲，你可以自己試下

冇突5希兒

打到 870
SL十幾場先打到

求其打左幾場813萬收工

眷族戰有得sl

風屬冇力打落去

用體SL

ok

係唔係有個assist定邊個招技會加必殺槽？
我記得好似係66%
唔是新嗰隻蒂奧涅

我自己搵到了

伯爵希兒0突加66 滿突加100

打極都係得648萬

唔識砌隊，得390幾萬

暫時最高分聽聞都係890萬，唔知有冇機會破到900萬大關

我就咁打死都有500萬喎

打唔到VH

咁既隊，打hard

出團長 同埋希兒唔洗上啦
最高攻d野比哂劍姬
最小升到滿lv啦d角

仲有櫻花唔好升lv

升咗

點解

太多血有機會死唔去

點解唔要佢坦傷

出佢只係為左拎多招支援技
疊buff 打傷害
坦傷好其次

點解唔係要坦傷就拎出黎
唔洗坦傷嗰陣求其搵個低lv人擺落去

因為佢招技係先發，死之前可以發到技，幫手儲多少少必殺技量

屌隻艾絲咁撚痛點打

我個隻抽返嚟突0，食萬突食到突3 打人好細力

有冇教學 唔識打

正月命加黑肉姐唔難打呀

好撚on9 火+光
但係光就打撚哂

用火都打到呀，傷害冇咁高咋

有人打到成1950以上 點跟

繼續風屬隨手8t 必殺千4萬左右
但好似只係要屬性,冇限物,魔攻
算係咁,上左隻溫泉命sup減魔力都仲頂到唔死
但8定12之後先上魔buff加20%?

隻艾絲係打魔傷

對面成隊+0艾絲+4都已經夠屌我成隊+5

缺魔攻角打榮光 今次正月其實抽唔抽得過?

想問今次虹石係升普通定期間限定？

買果個

限定

椿一定係
黑姐眷族戰屈撚左機
以後有魔攻都係黑姐屈架啦 加技能條太屈
榮光唔敢講 因為本身自己冇魔力上升 要帶上BUFF技
但係其他榮光角全部都自帶魔力UP 有可能撞哂技

眷族戰同榮光應該差唔多? 一邊勁就另一邊都勁

有小小似啦 都係要必殺爆高傷拎高分
不過唔同就係榮光打得長過眷族戰好多
黑姐有闇防35%
你要打榮光 一定帶魔力BUFF角同埋減傷角
除非你打闇攻 / 光弱 佢先打到高傷
就係唔知佢必殺4+1 可唔可以補返個傷返黎

家姐純粹玩光傷,降光耐,仲要必殺打單體先勁姐
即係今期眷族同榮光
e家d pool永世都係同一招技轉屬性,物/魔攻,單/全體
咁又一隻新角色,你追得幾多
榮光又係期期轉屬性,真係睇咁岩邊期用得著先拎番出黎
都未計新角比舊角強既定律
望住煌風劍姬同百合我都笑左,當時算係幾勁既

佢加100%同用希兒sub一樣,都係綁條友
打e d眷族計turn既可能真係快到1turn既
但泛用性我覺得麻麻,純魔攻角一隻

無保底

打眷族最上位就係靠咁樣黎拎9行動數黎過2000萬分。
下轉榮光弱光同地，可以拎黎出多下必殺，個差距大好多，當然你唔係天花板批人就冇所謂。

劍姬 改弱左，係黑肉妹有用定劍姬依咖突邊個好

邊有改弱
戰爭 下下幾千幾千咁炸落黎

我依家等緊火屬榮光角, 依家榮光次次都過唔到一千萬分
上次弱魔攻仲得返400石

已負皮

啱呀
比D4 5突劍姬屈機到我無保底都抽返5突返黎

屌1200石又補底 重要唔中劍姬

10次抽完+2
抽多1200就有兩隻
加倍萬突

升爆哂光 希望有用

你唔係話改弱咩 抽做黎乜

劍姬由過萬變做打七千 算唔算弱左好多

我勞爾隊由裝飾品全部換哂做防火衣
打完整火隊 10場贏8場
有2場-6比人爆穿打死左

咁fix bug 都叫改弱咁無計啦
公面你嬴 字面我輸

呢d字眼計較黎做乜 賠又一早賠哂 有咩好嘈
總之就廢左啦ok

我唔認同艾絲廢左
呢個本身就係原本既威力
頂盡叫打回原形

但係都係屌打

唔想死就著返件防火衫 差好遠下

7千-20%都打唔死你咩

7千係講緊人地冇上防個d
有上防頂得住

一野6千炸黎真係呢

上防係assist

好似係得琉減魔攻 唔記得有冇 總之冇其他buff

其實都幾多有減魔力
團長，安娜琪蒂，娜扎，琉...
娜扎仲有得加魔耐

要搵實有 但係你唔會上

應唔應沖埋艾絲，已十抽主要魔攻隊，物攻只有+5煌風同mikasa
利申：有三粒萬突

依家艾絲+0

高lv嘅話點解唔用

除左琉 另外3隻都係你放上去都唔會有分別

No
最緊要個隻火百合你冇

想入日服卷有無位

出手慢又低傷

但係其他嗰D係物攻應該夠快

火百合同男琉都係先手技黎 唔關物魔攻事

但係個重點唔係艾絲咩
利申唔知+5蕾菲亞有幾痛

琉+百合 你冇減魔攻assist 先打你二千幾血最小

但係琉都係慢過蕾菲亞架喎
咁咪都係減唔到佢傷

Yes 所以當你第一rd唔死人 得返半血
個3隻又慢又唔夠傷 第2rd打小隻冇分別
同埋琉除左百合同正月兔 可以快過其他輸出手

黑肉妹一出已經講超凡夫屈撚哂機

輸一場only
同埋上左3600
除左火隊冇打過其他

點解上左3600我仲係打咁多唔同嘅隊，狀態/3刀/火隊/雷隊乜都有

上位狀態隊真係 一隻黑肉姐 就搞到我係咁比啲異常狀態係咁強姦我

撞到咪送一場 咁撚小

上個月冇用黑聖石換萬突 依咖換哂隻劍姬先可以突3 重有冇用定留起算

LAST關冇黑姐去食得屎

有冇攻略 完全唔識打

黑肉姐/琉/聖誕莉莉/正月艾絲

不冷assis都算係必要

不冷係邊隻？
得琉夠坦？

琉減傷 + 減力ASSIST +莉莉回血夠做

我用琉 + -10%力迦尼薩 + 莉莉都係唔夠喎

咁我係用減20嘅，assis用防挑加氣絕隻不冷有埋4%耐性

你係咪用火 打到幾分到

我黑肉姐加艾絲黎打，2500左右

都係唔夠打
點解

平民一定係落聖誕黑貓,減力,加物防
assist要裝氣絕,奧它技會有挑釁,主力要自己裝榮光裝
對面弱魔攻,光屬-80%,火屬-50%,唔食狀態

對面係物攻,要自己帶減力
斷估必殺之後既turn,即係5,9/10,13左右,會出固定全體打2018傷既攻擊

主力上曬防1 lv挑釁裝基本上都夠頂，e邊減成55%力，再加物防，食完2019都唔會即死
一開波唔減力激易第2回合減團
唔比佢guard應該可以短d turn
但家下唔夠屬性傷，我再努力都唔會彈上千9萬之類
過完就算

痴線打左成晚終於過到
打完第十二turn隻肥豬仲有廿萬血
諗住第十三 turn開大加高傷技殺左隻豬
仆你個街個大技唔crit不突止仲要guard左打得5萬幾傷我真係比佢吹漲

去到第十五turn佢仲有6萬血我幾撚驚打佢唔死

好彩都係打死左
不過得嗰千四萬

結論：勉強冇幸福
打過一次就算
打very hard中間嗰關都有137X萬，真係無謂晒咁多體黎sl呢關

巴哈見到 無黑肉姐真係食得屎

睇黎猛者1已經係我極限

我諗8成人都係猛1

50萬咪算少

日服既話 猛1 都好正常

次次都5突哂咪易上lo

認真講句全5突都未必穩上英3

全5突>copy第一個隊>爆石打

你copy到就係囉，啲裝同cp你有咁勁再講

全5突已經好難

唔係話穩上英3咩
唔係上top50 wo

齊角滿突先算啦 勞爾隊都係小個堆黎架啦
堆半桶水勞爾都係比艾絲秒

你咪試下囉，你齊裝高cp就穩嘅

全5突大把 不過低突新角仲勁過滿突舊角姐

其實3600分係咪已經排100內？

幾個月前3600分 = 600名左右

#オラジオZ 第59回目の放送は20:00から！

今年初のオラジオZで書き初めします🎍
派閥闘劇の攻略情報、劇場版連動の最新情報も公開！？
お見逃しなく！

▼ご視聴はこちら

#ダンメモ

好睇啦 睇下係咪
土下座+全賠 / 詐死扮冇野

唔明 點解?

唔方便，你地得閒就貼

得閒番,第一隻冒險者主神

唔係去地下城冒險嘅話 劇情上都冇問題嘅
希望唔好係啲咩咩能力
可以潛落地下城而唔會比地城發覺咁膠就好

未知會唔會加落map度,即係有得交流之類?

今個星期?有榮光,暗媽媽,派遣
下星期有戰爭遊戲

佢貼錯左,可能係黎緊既活動

果然 要出闇屬 黑姐先出到場
黑姐應該唔會係榮光角黎

今次我肯定係弱光同地，冇記過係氣絕
可以諗住點打啦

冇黑姐 唔洗諗
如果PVP冇咩大變 下次都應該入到英2拎DOUBLE石

超凡夫得2突冇得玩

榮光都幾難玩
下次應該係上娜扎啦 淨上男琉除左黑姐 其他應該死撚硬

白兔係咪曬黑左

又或者咁諗啦 雙倍都係一百石姐
都係幾十蚊

可唔可以整個戰爭遊戲退出功能 明知自己會輸都要睇佢打多幾回合

今次上英三易好多
3400之後九成都係火隊

3435要打3780

上左3400之後放棄

痴線個池得一隻新角，保底必出新角 最少最少都突3，不過好似唔算話好勁

自 ，原來冇咗第7回，得1，4，10係保底

4000石3隻 400有賞1隻 1000有賞禮包2隻
咁就5突

痴撚線

係咪咁等錢使呀

隻角係咪麻麻 ？

36日比你慢慢諗

我之前玩緊400幾日果陣仲用緊5突原團長, 原狼人, 原艾絲
結果比D 1, 2突既新角打到2800都上唔到, 係之後用4個萬突, 突爆一週年貝爾先上到3000
你話滿突舊角有咩用

唔太得

近排咁出新勁角
如果次次都要追排名，一定要課金
好似今次榮光，弱地弱光。 冇黑肉/聖誕貓好難高分
唔追排名的話要SKIP幾個池，儲石儲萬突

睇怕今次榮光拎得500石

黑肉姐屌打聖誕貓人啦 加必殺條真係無撚得輸

台服都有廣播

有無台服巴打打完個活動拎左11抽卷？ 拎去換果陣都話扣我石既

想抽千草，見第一抽只需二百石咪試下

咁出俾我 命冇咩人講，唔勁？

我覺得以光屬buff角黎講係勁

黑肉姐 同 貓人 都係0，係0隻唔係突0
今次榮光車尾燈都望唔到

黑肉姐我得一突, 都唔知出唔出好
貓人係邊個?

望下高分嗰啲人個陣就知

我直頭放棄
用闇隊打

每次打榮光媽媽就好後悔個陣活動無刷到個隻減魔力同消魔buff突5

有冇人知黎緊會有咩pool抽

月尾有偵探貓活動，唔知有冇新野or舊貓抽
2月劇場版唔知有冇封面嗰6隻抽

黎緊好似係學園復刻

幾時更新卡池呀，2星券39張 3星券42張 3星11連2張 4星券1張 4星11連1張 好想抽曬佢

無意中睇到外傳D劇透 真係冇眼睇
有興趣自己去搵下

我就唔會去睇劇透啦，等翻譯再成本睇
本傳我連13都未睇

情人節都黎緊喎

本傳13 台版就出啦啵

小心過期

抽咗得返1-2日嗰啲，零4星

幾十張0 4星都正常

想問下個團仲有冇位 我想入
但我依家仲有係其他團度 有位我先退

踢就有,但我唔係團長

召喚團長

冇開聲聽,應該新玩法要估暗號

新POOL?

冇介紹技,唔知

魔防版麗人 勞爾勊星

黑貓加聖誕貓人

16號嗰兩個咩黎
台版冇 定要等晏晝12點

新任 送4星卷

榮光1011
冇睇到今日完

冇開派遣，但係下級任務要解派遣

聽日咪有

以為會今日update埋

長做長有就好

冇石了 想抽黑貓

有用

單體傷害增加依招已經夠屈機

仲有加地屬傷害 唔好講笑
呢隻加聖誕貓人 簡直屈機

上次MIKASA奶過野 唔敢出咁勁
加多個消BUFF真係無撚敵

3招技已經好勁
魔上 加單體 加地屬 真係痴撚線

淨係加單體已經要抽
起碼要有一隻

打榮光定戰爭用？

戰爭唔會用單體
低突就派閥戰，高突就派閥/榮光都啱用
低突打派閥戰就似巨人劍姬咁，放大絕前拎嚟加傷

抽卡做咩咁lag

我願意用5隻黃貓換1隻黑貓

黃貓咁廢 除咗剋制聖誕莉莉魔攻隊之外都冇用

打榮光眷族戰都有用㗎，你齊其他角就有用

眷族我覺得回報率太低，個人獎勵唔吸引，除非全部成員都齊角啦

當你眷族要爭排名就有用㗎啦

所以咪話全部成員都齊先有用

咁計ge話 根本唔洗課金 反正pvp都係差50石
永遠用死幾隻角得

有償課晒 加4000石
貓人加6 黑貓加2

Hi my friend

我寧願貓人0突 其他唔中任何野 黑貓比我突滿

點解可以中咁中張 我未抽有償，4000石得保底，2隻各突1，抽埋有償如無意外都係1隻突2，1隻突3

怪盜最後個迷題係咩阿

哩隻game真係有愛先玩, d角勁快俾人打面,根本追唔切

利申開服玩到宜家

近排先打得快
之前都冇咁誇張

係，之前新角速度差唔多，但係技能設定好保守，好多新角都唔特別勁，近期出完啲新角，下期活動一定要靠佢先有得威

以前好撚多廢角 而家期期都有勁角迫你抽

有冇人解釋下第二間房中間嗰3個數除左撞可以點搵

啱呀 快到火箭咁撚樣 聖誕都未抽完就俾正月屌打
唔再追了

正月屌打聖誕 我都唔知講乜好

依個任點解？

買鬧鐘聲音

上批戰爭遊戲點解個個都黑肉姊妹艾絲

唔該

明明3刀隊同超凡夫都打得到正月艾絲
同埋聖誕莉莉同男主冇人用咩？
聖誕神大人咁屈又當冇到

根本都唔同用法，以強度黎睇我唔覺得正月勁過聖誕好多

都啱既 唔應該用屌打 隻隻都有佢用處

你巨人同今次處女神抽好抽滿 3刀隊當d艾絲狗咁打啦

解題個到係咩?有冇人知

正月艾絲冇聖誕神大人/荷米斯/英裝蕾菲雅唔會咁勁
最近幾個活動啲角其實大部份都勁同好有獨特嘅用法，我唔覺得去到屌打個程度，但係屈人抽就好明顯

用返以前3刀隊都一樣得

你解到邊？

想問下支援者升星有咩用?4星升到6星招技都無變過..
同埋升到6星係咪一定要有絆先突破到?有冇其他item都得?
d絆除左抽都唔知點拎...

D人成日話巨人伏
巨人艾倫勁撚到仆街
巨人劍姬招增傷技全GAME得佢有 次次眷族戰都有用

招技可以升2次 6星升1次 5突升一次

萬突 3個月換一次
你打活動會有証同火換 儲夠3個可以換1個

巨人男主咪一樣屈

送果隻4星赫斯緹雅升左6星都無變
得佢係咁?我係咪中左伏

有冇點埋招技呀

冇記錯係8>10>15
你6星咪10
冇10你睇下恩惠最底個格技升左未

阿爾敏都係勁呀，敏最高係佢，配落黑拳到出手勁快

原來仲要升,我以為升左6星就得
唔該晒

我1個都未解

抄答案咪得

最後一個好似未有人解到
真係要等3日 ?

所以咪上黎問答案

黑貓突2 食2個萬突都差1突

張4星卷要打榮光300萬分拎
但榮光冇開點拎

等下禮拜

我嘅問題係
粒骰仔除左1同6係固定之外,2345只要順次序其實係可以任擺
例如我用左第一幅圖砌左粒骰出黎再剪開佢

其實係可以剪到咁樣
即是第456個數字除左鳩撞可以點

sor認真左

唔好諗得咁複雜
將第一幅圖粒骰跟住轉就啱，唔好剪開

無聖誕貓人 佢一招技就廢左

而家出隻阿妮雅打爆魔攻隊塊面

新手四星自選卷揀邊隻好 自己有繼英主角同奶媽

比錢買?

係，商店果堆任揀一隻

留住先 記住幾時夠期 差唔多到期先上黎問

升敏咁撚著數？
暴擊反擊guard 都係敏

有冇人知升邊2樣guard 同反擊會多d

最尾個關:
兩位智者/裝小刀GE人 櫻花 狄蜜特
裝4把小刀 16T開大收頭

解謎果d痴線佬

PVP轉左用3刀隊真係返唔到轉頭
10秒1場 一係秒人一係比人秒

三刀隊有冇話係特定邊三個?

上BUFF同黑拳就必要 其他2隻是但

黑拳係為左爭先手?

先手減敏 邊面先手邊個贏

アイズ役 大西沙織さんが緊急ゲスト出演決定！！ 放送は本日20:00〜です！ お見逃しなく！！ #オラジオ #大西沙織 #ダンメモ

我之前嫌佢減敏無用 因為浮動值太大, 好多時明明敏高D出手都會慢

有d痴線佬走去刷3星+45敏武都唔用4星+30敏武
但係差個15敏真係佢快d

準備

・アイズ役大西沙織さんが緊急ゲスト出演
・新たな謎を出題！？
・最新情報もお伝えします！

咁快出情人節 冇石了

活動送

琉真係

呢次限定又要抽？
玩物攻隊好似要抽埋女神 萬4石

抽爆琉個POOL
btw, 一山還有一山高
公會小姐assist仲癲過聖誕乳神

2月7又派閥

又有新野抽喇 課金啦各位

哪有錢你老木

根本4個新角都勁

冇錢冇石 想skip

琉個必殺勁有心思，好正

冇石 唔想知

Wargame完又有1500石啦

隻公會小姐會唔會太op

得4次11連要集郵都有難度啦
聖誕新年偵探下下都抽盡 唔停一兩次點儲4000up

正，好彩未抽黑貓

你冇講錯 勁GE

我都未
不過想抽アルテミス同琉

劍姬夾正月姐仲好用

但琉依家唔算太勁, 都無乜地屬物攻角

兩隻我都冇

瘋狂打面

啱啱發現係最高敏ge角
應該用得過

玩左好撚多石上左英2

消除減力狀態都唔算太勁

隻三機處女神會唔會出英雄試練

而家突4唔上唔落咁

有冇網有MARK低活動紀錄 想知賭場希兒有冇出過試煉

有排啦 處女神4突好夠用 PVP GE話

出過
8月定9月

咁我安心食萬突
同埋我開始覺得隻game真係有做過手腳
D角食完萬突就係咁出 中左讀心

update完開game彈呢個出黎
黑人問號.jpg

我隻黑貓assist又係咁
個頭用完萬突，過兩日抽兩隻

連normal琉尾關個蜜雅媽媽都唔夠打

幾時新pool?

劍緬同公會一定唔會同池 屌

最勁果兩個 唔會啦

想抽嘅巴打諗著抽邊個pool ?

愛就劍姬,但隻ASS可以用黎玩番舊光隊既人物,我自己舊光隊好多都有

劍姬同公會，我未齊榮光角色

2邊各抽咗1下先觀察下仲追唔追，最想要嘅琉唔中

睇睇下發覺琉PVP好撚勁

點組隊？ 地屬

菜刀隊 琉+黑拳+打手

抽左10下琉pool得5隻
4琉1艾 冇公會小姐

今日我見幾個都係得保底多1隻 咁撚黑

抽劍姬pool反而突爆隻琉

兩邊各抽10下
琉同女神3突，計埋試煉都差一突

一出已經話勁㗎啦

擺明叫你抽有償

休閒玩唔課金
搞到唔上唔落

有得換黑卷 你換左未?

黑卷早排換左粒冒險者石突泳衣聖女，依家有排儲
依家唯有掘石祈求會中多一突

咁就GG啦 抽冇保底

冇課/微課 真係要放鬆心情玩 以前多廢角，要忍手儲8000石等勁角allin唔難，而家啲角勁到幾乎次次都必要抽

課左兩單 禮包 艾斯 琉 雜池有償 兩邊各抽4次
乳神滿 艾絲 加3 琉加2 公會小姐加0

我明明想要琉 點知禮包3張都出艾絲

2隻+5算係咁啦 我琉都+2 仲有2次補底唔知抽唔抽好

1隻加5姐
艾絲可以試練加萬突
但我明明想要琉多啲

我睇定D先 如果PVP勁 我會用2個限突黎升琉

同埋你2邊POOL都有琉 你大把保底怕乜

萬突唔郁佢住
依家挖緊礦 反正兩個池都仲有保底
睇下抽唔抽到先

所以挖緊石

依家PVP上到猛1就收手算

咁又唔好咁講
如果學你話濟 其實乜都唔洗抽啦

我仲要抽黎打榮光黎

我準備食3個萬突升黑貓打榮光

榮光 咪情人艾絲囉 加黑肉姐 又係屈機

我都準備好升光屬艾絲 依家有滿突姐

屌 黑貓依家突2 拎黎疊屍又唔係 拎黎打又唔係

但我無聖誕莉莉，要等下隻補齊隊

其實齊腳 唔洗落補 當然前題要有貓人加戰場聖者

黑姐艾絲+打多隻打手+偵探黃貓
ASSIST帶補就夠

而家仲有得抽呀

聖女0突

無保底點抽阿屌

一係突滿3星做補？ 我無抽黃貓

3星都可能得 不過黃貓緊要D

咁要帶補啦

其實我未抽過黃貓個池, 想儲下石

唉屌 岩岩挖完千2石
去抽 中左兩隻公會小姐
屌你老味係咪玩讀心玩到咁阿屌你

我保底直接全部出公會小姐

命係咪有bug 魔力上升得一回合

打榮光眷族嘅單體角我得正月黑姊突1情人艾絲突2
洗唔洗抽滿艾絲佢好？
每次榮光都頹著過

係有BUG 不過免費角冇人CARE

艾絲有消魔其實好值得抽

至少佢唔會打完今次榮光眷族就收皮啦

恭喜哂 賠左10石

我5突左呀屌

同官方講左話遲d送10石,食屎啦

送好多4星卷

上下級任務?

上級2張四星
1張四星11連

免費角算係咁啦

呢幾隻野有冇練上60嘅價值

得60嘅話冇

呢隊野真係打到千五萬

無可能

係邊個嘅交流任 睇唔明

男主

生存15回合已經冇可能，得500防

傷就可能夠 但肯定捱唔到完場

冇補咪練莉莉 冇物穿技咪練男豬

唔夠打怪物祭7-2

但佢有14827716分

MOD? 有冇得檢舉佢

唔知道

email問,簡單打句姐

偵探貓個池抵唔抵抽

有冇可能打到一千萬

我千六

仲未開始打,解完日任就熄

呢個冇咩問題我覺得 打4都得啦

黃貓+劍姬+聖女 以後打咩屬媽媽都得

好唔該你 我試下先 不過成日唔夠MP用

我們會進行調查，一旦確認有任何可疑的行為，將會對其做出相應的對應。
但調查結果和對應狀況我們不向個別玩家做出回應，敬請諒解。

進化到有二千三

巴哈班台仔上次一早嘈過啦
官方話今次榮光會捉 結果咪又係一樣

好想試下玩隻驚, 自己好鐘意套動畫, 但好似隻驚冇乜野玩咁
見個POST長期都有人推住,整到成日睇到個POST ,搞到心思思

唔洗錢 又有原創劇情 呢隻GAME對無課微課好好
想玩咪玩

同埋呢隻GAME都唔多人玩 會玩GE都係鍾意地錯
我諗唔到有咩理由唔玩

淨係儲卡拎黎J都爽

睇故事/劇情已經㥀得玩

最近先重睇一次套動畫。好正

台服如果買首抽有乜係必要？
同埋一日要幾多時間玩？
我自己玩公主1日1hr左右做哂所有野。體力掃蕩卷好快清哂

除左新手期升LV好撚快 好多野肝之外
1個月後D角色成哂形
每晚11點後拎3個字做日任就唔開GAME都得
之後就得閒開GAME清體 唔清就等第2晚做任
基本上你1日一定肝得哂全部活動獎品
我諗冇咩養生得過呢隻

呢隻GAME首抽係冇咩必要 因為首抽完得+0=垃圾廢物

我知既。一開始升lv要時間清體。
有無咩首抽角必要。我睇吓淘寶幾錢買

係冇GE 所謂首抽角都係比一開始易D過關
過一排就入雪櫃 想買就買隻補+物理打手X1就GO得

咁講。我不如買個石頭帳自己抽重好

雙爆10魔30器 / 雙爆30魔
邊樣好

岩岩開始左玩。一開始送既500石要抽邊款。有好多pool

如果夠打不如儲夠4000/8000再抽啦
反正每次再出新pool都屌打舊pool
如果要抽嘅話而家隻艾絲都唔差

儲到仆街wo。100抽200抽

終於等到。10抽起貨

仆街。貼錯左

係10/20炸喎

10次11抽110次
啱啱訓醒蠢蠢地
不過隻驚冇返幾十次抽都抽唔中想要嗰隻
10次11抽都未必夠你+5到1隻而冇+5嘅都係唔會夠用

10次10連。好難儲。我玩公主先儲到

呢隻驚一開始好易儲石

隻game你skip兩三次pool就有多過4000石

而家啲新角skip咗好難打

巨人隻免費角玩到依家都仲用緊

艾撚做打手係唔錯嘅，不過要晒一turn加力所以抽到其他角都唔用佢了

石唔難儲，但抽到夠打就好難...

隻驚冇得踢團長好戇鳩

我之前無啦啦做左副團長
然後而家個團長冇on5日
技能點有9點擺左喺到

慘
屌自己走啦

走左好蝕
叫營運改仲好
團長幾多日冇on就可以踢

你嘅意見我地已經聽到

我隻劍姬9突隻琉仲係突2

頂，忽然要更新
係街搞唔到

兩邊抽完10次隻琉+5艾絲+2+1
我想要艾絲

有突滿仲想點

問一下 點解個1-18仲未有得解鎖既

IPhone 6+更新完入game狂彈，想整引繼都引繼唔到

依咖正月細妹重有冇用？打pvp

打尾關帶櫻花狄密特
4個冒險者武器都要帶短刀
最少死2個人 16t放必殺